一人一個執返個網球嘅方法

成日經過網球場都會好奇
到底啲人打網球唔小心將個波塞左落個窿度...有咩方法拎返個網球 ....
有冇巴絲可以解答我呢個疑難

補圖唔好片

用梯爬上去拎囉
同啲場管講佢地實有辦法

打個波上去撞佢落嚟咪得

運氣連打幾野個網就震返落黎啦
咁都唔識

用抽擊球B

仲諗住有高質改圖睇添

我有少少密集恐懼症發作